輿論戰上場！！好撚認真咁先有得贏架

屌佢CCTVB。出解放軍執磚個畫面幾撚好睇
佢講到係係市民自發執，老解出動執，市民報以掌聲，小朋友一齊執。

咁作用有2個，對家想
1）爭取淺黃同中立選票
好簡單，咁多日RB真係影響到佢地。屌，cctvb個畫面配合到好似全港市民小朋友紀律部隊甚至老解都一齊幫手修復香港。比呢班人覺得政府係有心將社會回復平靜。令到佢地覺得，都係時候開返條馬路。cctvb個畫面做好撚靚。時間岩岩好，擺明係一台戲。
如果呢個時候，我地再堵路，班藍絲中立淺黃就會覺得我地先至係擾亂香港個班人。
我地千奇唔好中計，比佢地挑釁又要再封路，流失選票，最後一星期，簡單d講，企係度咩7都唔做，區選贏硬！！
最後一星期，唔好流失選票！
2）warm up 老解 & 洗佢地腦
好多人覺得係政府試水溫。我並唔係咁睇。
老解出黎執磚，現場市民比掌聲佢呀！ 佢地班低智會點諗呀，我清理道路，係受廣大市民支持架！！他日收柯打要武力清場，佢地會變得更狠去清場，更相信自己服務緊全港市民，打得更落力。呢個都係一種warm up洗佢地腦呀！已經唔係試水溫，係真係準備出動。陶傑等人都不約而同收到風，k kwong仲話好堅好堅話會出動，最後雖然炒粉，但佢地錯唔哂，因為老解真係出左黎warm up!!!! 呢d高級風聲，我地都需要重視，今次有機會黎真。

>>>>>>>
11.13我個人係中大夏鼎基運動場，有出席討論會。。大家都同意，武力提升呢個主張，係帶唔到我地勝利。二橋戰一出水炮車就知，更遑論解放軍。
打仗都講戰術，有進有退，棄守城池，係咪對整體戰局無幫助？
呢個星期，我地狂攻出老解輿論壓力，solomon都提哂水要咁樣打，連登講呢樣野既都未上到熱門，其實老解真係核彈級危機。區選真係好撚重要。
大家會話why not both... RB有RB做法，輿論戰靠冷氣軍師....我想講既係..
被三罷都維持左一個星期，唔割既朋友點都唔割，依家要爭取既係介乎 割與唔割之間 既民意！！

前線手足們，我地等區選之後，再返返去全力抗爭模式。今個星期停1停RB，一齊努力打輿論同和理非活動！
快閃RB呢家野，比起2個月之前，大家都熟練左好多，要做幾時做都得喇。

如果大家都覺得區選拎民意係好重要，請幫推。
我第1次出長文，認真分享我睇法，要屌我都唔好屌咁咁勁，絲打係處我驚我受唔住。

註：你會話真係黃既，就會杯葛左cctvb
我係黃，我係唔割，但我無放棄到批判性思考
我係會睇哂99..77..cctvb
之後先知cctvb有幾咁賤

我同大家一樣，好撚想係煲底開香檳慶祝，除低口罩相認！